如果, 只係如果, 美國關係法唔過下一步點做?

如果侵侵過我地一棟同習總搭膊頭跟住何去何從?

求多次囉仲可以點
美國唔得咪俄羅斯
俄羅斯唔得咪以色列
以色列唔得咪德國
點都唔可以落入中共手中

太天真
俄羅斯俾中國條水喉射住，而普京又係獨裁者一個
以色列國際地位唔高
德國太多左膠
係真係得美國幫到我地
如果唔得嘅我地真係會挽完